［大西北踢波］有無大西北球隊招人/組隊踢波？

住大西北好慘

D草場成日都跑馬地九龍灣鰂魚涌寶翠鑽石山

2000波都還好 尾場2300先開始換衫走 返到屋企都12點幾1點

有無大西北球隊招人/一齊踢波？

想join

搬去九龍咪唔洗咁遠

有無隊？

留名

好耐無踢

天業路
湖山
元朗天水圍運動場
兆麟鄧肇堅

呢d場岩曬我地d大西北友

冇 利申好少踢 受唔受

想join 可以點join

我就係搵緊大西北隊收留

定係應該自己R一隊

有無idea

完全唔識球隊base係大西北

定係應該自己start up一隊

新屯同兆麟咪有場

開個tg谷r下人踢囉

Book左場咪踢 點都搵到人啦
大家踢完第一次睇睇個感覺先諗繼唔繼續啦

本身踢開個d唔係住呢頭

有場無人

咁在坐幾位tg係咩

有無時間搞球隊

送晒你啲貓俾我就受

兆麟個場拎黎種菜架喎

約埋夜晚踢都得

點解？前晚經過，d草養得唔差喎

好想踢波呀屌

垃圾黎架 踢兩野就收皮架啦

樓主會唔會搞埋踢波直落邪骨叫雞團

唔會

有熱誠認真踢波 以卡卡個d為榜樣

踢波勁又重視家庭

Tg?

十蚊斤

有無荃灣葵青巴打

唔入大西北？

住葵青 大西北有少少遠

如果見到呢個post

又搵緊隊

又肯入大西北踢

就留tg啦

仲有無大西北友呀

推

無波友住大西北？

gk一名想john

Tg

有無大西北波友唔想再下下過海出九龍踢波？

係大西北踢就正

半個鐘返到屋企

Join dllmhkpc123

大西北無人踢波

出到黎個個港隊實力

More more
Ohohleioh 我韋碧克降臨

目標係踢到港超

留名

諗下可以係附近踢完 拍下囉柚就走

對手就要出九龍返屋企

諗起都興奮

連登無人踢波既

召喚屯元天球皇

次撚次出到黎個個球皇

係咪呀

你係咪其中一個呀

我見過有個話自己係阿積士青訓出身
我屌佢老母

阿積士足球學校咋話

阿積士青訓都踢唔到歐洲波

好打極有限

推到有人踢

呢句真

係咪連登無咩波友住大西北

11場?

夠人就11

有興趣

你有冇打錯

加唔到

而家ok了

歡迎入隊

再推

移民日日係草地享受陽光

繼續招人先

而家約緊場友賽

要再多d人呀！

出位巴最落力

好靚啵

係咪真草呀

波速勁快

天業踢最爽

真草11人場

未踢過

個group要再多d人

Please add thanks

元朗一個場都冇

一定要比賽？
普通踢下波得唔得？

有元朗大球場

無比賽呀

都係約下友賽咁樣

冇踢幾年 同埋踢開硬地

踩到落去再踢兩野d草就會起哂出黎

Push

我地都有硬地呀

求加一

錯ac

sor

繼續招大西北波友

幾年無踢求加

More

求加

進度良好！

小學生程度玩唔玩得

有興趣呀

我都好想踢！
九龍區港島有冇隊招人

九龍港島大把啦使乜招

自問有熱誠踢波 又住大西北

我地需要你

We need you

推下先

想join呀屌一個月踢幾多次？

應該會撞到熟人

暫時約緊第一次
要再多d人參與呀
目標一個星期一場啦

點解呀

你組過隊？

推推推

推到更多大西北友見到

球場開返唔係唔踢波呀

有冇平均年齡

踢開中堅， may I join?

190cm

90kg , left foot

我諗廿幾三十到啦

John!

成個麥龜咁！

但我30幾

街場黎講30幾係顛峰狀態

我地誠邀你加盟

師兄有無invite link?

咩位都踢得除左守龍
34歲 體力差 跑得慢 技術差

你留tg呀

Private wor

個個都話自己唔識踢嫁啦😂

可以留TG

我都想踢下，點聯絡

可以留tg
開左個谷

養生足球join唔join得

我係大肥仔

有幾肥呀

二百磅大肥仔

做gym減下肥

想踢 但好廢

有幾廢

新手

如果要有10幾個出黎踢

個谷要有幾多人

跪求隊友

試下用 搵隊友啦[img]

踢一場就收皮架啦

加埋我

係 都有人約緊大西北喎

新手踢到老手

好似幾正wor

多唔多人用

多謝欣賞

都OK 㗎 如果可以嘅話幫手share出去 越多人用越容易約到人一齊踢

利申：新手

想踢

繼續招兵買馬

想踢波既入黎

想踢！！

踢吧！

自問熱愛踢波

又住大西北

就來吧！

繼續推！

如果唔嫌棄新手 就add埋我啦

我就係要呢d

我地需要你！

住大西北

對踢波充滿熱誠

過兩日有波踢喇喂

個個新手個個都美斯